田北俊指23條若立法 將是2003年的加辣版 民主黨籲懸崖勒馬

自由黨提出於立法會討論涉及《基本法》23條的無約束力議員議案，預料最快下月初討論。

自由黨榮譽主席田北俊認為，若基本法23條立法，一定會是2003年的「加辣版」。

民主黨認為自由黨應該懸崖勒馬，撤回有關動議，先處理目前更嚴峻的問題，例如應對中美貿易戰。

咁就驚

田少咁爆，可惜都spin唔走香港關係法既討論，插爆777吧